3380垃圾屌柒區

成板內房升4%以上
你就得1.幾%
肯爆上去未

利申4$持有等上15$

gogo 2.5持有.. 等上20蚊

竟然無人屌

6.8入左

8月10 等出業績

業績好好

升11蚊

目標12$

我保守D,睇到落九個幾

驚咩

入唔切

早兩日都有6.52比你汁啦青